<resources>
    <string name="app_name">Sport - tips predictions</string>

    <string name="default_notification_channel_id">fcm_default_channel</string>
    <string name="url">https://tablebort.ru/p5X3CL</string>
    <string name="facebook_app_id">1334162473404857</string>

    <string name="key_first">url</string>
    <string name="key_two">stub</string>
    <string name="key_country">countries</string>

    <string name="india">Republic of Ireland</string>
    <string name="score_1">Score: 183-283\n14.07.2019\n12:10</string>
    <string name="bangladesh">Zimbabwe</string>
    <string name="description_1">Double Chance: 1.34 и 1.5 \nDraw: Yes 3.94 и No 1.5 \nEven/Odd: Yes 1.26 и No 4.02
    </string>
    <string name="australlia">England</string>
    <string name="sri_lanka">Republic of Ireland</string>
    <string name="score_2">Score: 0-0\n13.07.2019\n17:10</string>
    <string name="description_2">Double Chance: 1.94 и 1.5 \nDraw: Yes 1.94 и No 2.5 \nEven/Odd: Yes 2.26 и No 1.82
    </string>
    <string name="england">Durham County</string>
    <string name="afganistan">Worcestershire</string>
    <string name="score_3">Score: 448-668\n10.07.2019\n22:30</string>
    <string name="description_3">Double Chance: 2.94 и 1.5\nDraw: Yes 2.94 и No 1.9\nEven/Odd: Yes 2.26 и No 1.82
    </string>
    <string name="sri_lanka2">Lancashire Lightning</string>
    <string name="south_africa">Sussex Sharks</string>
    <string name="score_4">Score: 0-0\n16.07.2019\n10:30</string>
    <string name="description_4">Double Chance: 1.4 и 1.9\nDraw: Yes 2.02 и No 1.5\nEven/Odd: Yes 1.26 и No 1.82
    </string>
    <string name="coef_1">1.83</string>
    <string name="coef_2">1.42</string>
    <string name="coef_3">3.83</string>
    <string name="coef_4">1.9</string>
    <string name="coef_5">1.5</string>
    <string name="coef_6">1.9</string>
    <string name="coef_7">2.0</string>
    <string name="coef_8">1.2</string>
    <string name="football">FOOTBALL</string>
    <string name="basketball">BASKETBALL</string>
    <string name="regbi">AMERICAN FOOTBALL</string>
    <string name="arsenal">ARSENAL</string>
    <string name="barselona">BARSELONA</string>
    <string name="manchester">MANCHESTER UNITED</string>
    <string name="chelsea">CHELSEA</string>
    <string name="cska">ЦСКА</string>
    <string name="zenit">ЗЕНИТ</string>
    <string name="alba">ALBA BERLIN</string>
    <string name="unics">УНИКС</string>
    <string name="zalgiris">ZALGIRIS KAUNAS</string>
    <string name="arsenal_detail">Футбольный клуб «Арсена́л» (англ. Arsenal Football Club; английское произношение:
        [ˈɑrsənəl]) — английский профессиональный футбольный клуб из Северного Лондона, выступающий в Премьер-лиге.
        Основан в октябре 1886 года. Клуб 13 раз становился чемпионом Англии, 13 раз выигрывал Кубок Англии. Домашним
        стадионом клуба является «Эмирейтс», вмещающий более 60 тысяч зрителей[1]. «Арсенал» провёл бо́льшую часть своей
        истории в высшем дивизионе английского футбола, в 1992 году стал одним из клубов-основателей английской
        Премьер-лиги[4]. Также клуб является рекордсменом по количеству сезонов подряд, проведённых в высшем дивизионе
        чемпионата Англии, начиная с 1919 года[5]. По данным Forbes на 2018 год, «Арсенал» занимал шестое место в списке
        самых дорогих футбольных клубов мира и оценивался в сумму 2,238 млрд. долларов США[6]. По данным аудиторской
        компании Deloitte, по итогам сезона 2016/17 «Арсенал» занимал 6-ю строчку в рейтинге самых доходных футбольных
        клубов с доходом в размере 487,6 млн евро[7].</string>
    <string name="barselona_detail">«Барсело́на» (кат. Futbol Club Barcelona, исп. Fútbol Club Barcelona), известен
        также как «Ба́рса» (исп. и кат. Barça) — испанский профессиональный футбольный клуб из одноимённого города,
        самый титулованный клуб Испании и топ-5 чемпионатов. Основан в 1899 году группой швейцарских, британских,
        испанских и каталонских футболистов во главе с Жоаном Гампером. Клуб стал одним из символов Каталонии, отсюда
        происходит и девиз — Més que un club — «Больше, чем клуб». Поклонники ФК «Барселона» также известны как «culés»
        (кулес). «Барселона» — самый титулованный клуб в Испании по общему количеству официальных трофеев — 71, включая
        26 — титулов чемпиона Испании, 30 — Кубков Испании, 13 — Суперкубков Испании и 2 — Кубка испанской лиги. В
        международном клубном футболе «Барселона» завоевала 20 европейских и мировых титулов: 5 титулов Лиги чемпионов
        УЕФА, 4 рекордных Кубка обладателей кубков УЕФА, 3 Кубка ярмарок, 5 Суперкубков Европы и 3 чемпионата мира среди
        клубов. Представители «Барселоны» вместе с представителями мадридского «Реала» и баскского «Атлетика» стояли у
        истоков образования Примеры. При этом «Барселона» входит в число трёх команд, не покидавших высший испанский
        дивизион. Двумя другими являются всё те же «Реал Мадрид» и «Атлетик Бильбао». Также «Барселона» является одним
        из самых дорогих спортивных клубов мира, занимая 4-е место со стоимостью 4 млрд долларов, уступая лишь клубам
        Даллас Ковбойз ($5 млрд), бейсбольному Нью-Йорк Янкиз ($4,6 млрд) и мадридскому Реалу ($4,2 млрд)[7].</string>
    <string name="manchester_detail">Футбольный клуб «Манче́стер Юна́йтед» (англ. Manchester United Football Club;
        английское произношение: [ˈmæntʃɛstər ju:ˈnaɪtɪd]) — английский профессиональный футбольный клуб из Траффорда,
        Большой Манчестер. Был основан в 1878 году под названием «Ньютон Хит (Ланкашир энд Йоркшир Рейлуэй)», в 1902
        году изменил название на «Манчестер Юнайтед». Один из самых популярных футбольных клубов в мире[5]. Один из
        основателей английской Премьер-лиги в 1992 году[6]. Домашний стадион «Юнайтед», «Олд Траффорд», был открыт в
        1910 году. Он является крупнейшим после «Уэмбли» футбольным стадионом в Англии и вмещает около 75 тысяч
        зрителей. «Манчестер Юнайтед» является одним из самых успешных английских клубов по количеству выигранных
        титулов за всю историю, а под руководством Алекса Фергюсона[7] — самым успешным клубом в Англии, выиграв 38
        трофеев с 1986 по 2013 год[8]. В сезоне 2012/13 «Юнайтед» в рекордный 20-й раз выиграл чемпионский титул. В 1968
        году «Манчестер Юнайтед» стал первым английским клубом, выигравшим Кубок европейских чемпионов, победив в финале
        португальскую «Бенфику» со счётом 4:1[9]. В 1999 году клуб во второй раз выиграл главный европейский клубный
        трофей, одолев в финале мюнхенскую «Баварию» со счётом 2:1[10]. В 2008 году «Юнайтед» вновь выиграл Лигу
        чемпионов, обыграв в финале лондонский «Челси»[11].</string>
    <string name="chelsea_detail">Футбольный клуб «Че́лси» (англ. Chelsea Football Club; английское произношение:
        [ˈtʃɛlsiː]) — английский профессиональный футбольный клуб из западного Лондона. Выступает в английской
        Премьер-лиге. Основан в 1905 году. Провёл бо́льшую часть своей истории в высшем дивизионе английского футбола.
        Один из клубов-основателей английской Премьер-лиги в 1992 году[6]. «Челси» шесть раз становился чемпионом
        Англии, восемь раз выигрывал Кубок Англии и пять раз Кубок Футбольной лиги. Клуб добивался успеха на европейской
        арене, выиграв Лигу чемпионов УЕФА, дважды Кубок обладателей кубков УЕФА, дважды Лигу Европы УЕФА и Суперкубок
        УЕФА[7]. «Челси» является одним из пяти клубов, наряду с «Ювентусом», «Аяксом», «Баварией» и «Манчестер
        Юнайтед», который выиграл все три главных клубных турнира УЕФА, а также единственным клубом, владевшим двумя
        главными еврокубками одновременно[8][9]. Несмотря на своё название, клуб располагается не в районе Челси, а в
        соседнем Фулеме. Домашний стадион «Челси», «Стэмфорд Бридж», на котором клуб играет с момента основания, был
        открыт в 1877 году[4]. Стадион занимает 9-е место по вместимости в Англии и вмещает более 40 тысяч болельщиков.
        Владельцем клуба со 2 июля 2003 года является российский бизнесмен Роман Абрамович[10][11].</string>
    <string name="cska_detail">ЦСКА — российский футбольный клуб из Москвы, в прошлом — часть Центрального спортивного
        клуба Армии. Один из старейших и самых титулованных[5] клубов в постсоветской истории российского футбола,
        ведущий свою историю от команды ОЛЛС (Общество любителей лыжного спорта), основанной в 1911 году. Семикратный
        чемпион СССР[6], пятикратный обладатель Кубка СССР[6], шестикратный чемпион России[6], семикратный обладатель
        Кубка России[7] и Суперкубка России. Первый российский клуб, выигравший европейский клубный турнир (Кубок УЕФА
        2004/05)[6]. В 2014 году клуб выиграл чемпионат в пятый раз, и, таким образом, ЦСКА стал первым в российской
        истории клубом, собравшим оригиналы всех трофеев[8].</string>
    <string name="zenit_detail">«Зени́т» — советский и российский футбольный клуб из Санкт-Петербурга, выступающий в
        премьер-лиге. Чемпион СССР 1984, пятикратный чемпион России, обладатель Кубка СССР 1944, трёхкратный обладатель
        Кубка России, обладатель Кубка сезона 1985, четырёхкратный обладатель Суперкубка России, обладатель Кубка
        Премьер-лиги 2003, обладатель Кубка УЕФА 2007/08, обладатель Суперкубка УЕФА 2008.</string>

</resources>
